點解遊行又要係星期日

仲要係父親節
要同爸爸慶祝

另外係咪想遊行完比我地星期一返工？

點解唔係星期六

R爆頭

人數已經少好多父親節
和平L一般都要同阿爸慶祝

好多人要返工，一週放得一日

咩行業要返星期六咁陰公
一星期得一日抖邊夠狗咩

星期日和理非接力
勇武休息一天ok?

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

同爸爸一齊出去遊行慶祝啦
會係你地最自豪同最難忘既一次父親節
香港人加油

確實係有個活動畀和理非參加下係好, 大家連登仔咩心態大家都明, 不過兩登人數佔全香港都唔係高, 呢個都係事實

再講真正令外國勢力關心同情又好, 利用黎打擊支那都好, 正正就係和理非左膠力量, 反正有人遊行無壞

同老豆一齊去遊行咪啱

又行？！
咁啲警察點算呀，已經當咗咁耐更
又要取消晒啲假

曬個時戴住頂帽又焗又熱
落雨個時又無得擔遮濕撚晒

雖然話仲有星期四、五、六可以休息下
但如果依幾日都仲有好多人出金鐘佢地都要戒備架
一陣無啦啦有推人係中環、灣仔、銅鑼灣、旺角又衝出馬路
或者不合作過馬路、撘地鐵
咁咪做死佢地，好擔心佢地啲體能同情緒呀

到時得個幾萬人，又會比777講大部分人已接受政府解釋條例和共識！星期一如期開會就仆街！！

你講得岩呀
返六日果d自覺轉工咪做爛市
做人做__